【gme】buy the dip，then rip。

yolo